[Bin C post]2020年快到，中國武統台灣、上海取代香港成為國際金融中心、成為小康社會未？

仲有20分鐘，我好撚興奮

仲有2分鐘

仲有半分鐘

2020！

2020
台灣玩完了

我宣佈
中華人民共和國
台灣特別行政區成立了

鳩up得太多次，已經冇興趣去理

香港再在國際間金融經濟排名失利。英國Z/Yen集團與中國（深圳）綜合開發研究院聯合發布第27期全球金融中心指數（GFCI 27），香港排名大跌，由原先僅次於紐約、倫敦﹐排名第3，全新跌至第6位，被東京、上海和新加坡趕上。香港在全球金融中心指數的得分大跌34分，為首十大金融中心跌分最多的，報告又引述來自香港的投資管理法律總監稱：「由於社會動盪，預計人才將不斷流失，熟練勞動力的供求將減少」。